係咪所有母親都咁中意小題大做

如題。

係

唔係 同佢講有咩唔舒服 主因都係打機多飲水少 由此可見你講得唔太正確

小小嘅事可以嘈到好似有人要燒佢身家咁